有冇男人到今時今日都唔明

點解剃鬍泡可以禁撚貴？？？

到底咩原因可以千令蚊部so泡，最貴3-4千都有，有冇巴打解答到貴起邊

千幾果d真係效率高D

三千無試過

我唔多鬚

用百靈5系都已夠駛.唔駛用到9系

飛利蒲果隻刨刀同網耐用.但係同價位計佢要剃得乾淨要好耐

用牙膏咪算囉

脫毛咪得

激光脫鬚,脫完唔駛再浪費時間去剃

你咁問同問dyson點解咁貴一撚樣，大家都係吸塵機，點解3-5百蚊一部美的唔用要用3-5千蚊一部dyson
3-5百蚊可能已經滿足8成基本需求，但add on function或者更好使用體驗通常對生產工藝、科技、設計、專利有更高要求，40分變50分合格難，定本身80分要求99分難，每多一分需要付出既努力/成本愈多

點解我會認真答

點解一定要用電
吉列無感果隻刮落去其實已經好乾淨

刨

我自己無用過呢d貴嘢，其實要乾淨，剃鬚刀實際d

用緊5系 覺得麻麻

用緊9系 用完都係覺得用刀仲乾淨

女友有冇問你點解唔做激光

剃鬚泡幾十蚊有支wo 樓主訓街？